肺炎阻止唔到香港人番工,但係阻止到香港人參加831活動?

如題

上返黎

唔自推了，有心推就推啦

推